[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森討論區 (487) 見到咁多人上番水好開心 繼續歡迎新血一齊玩

1001後用右上三點可以 「以此內容建立新主題」

•由於較時間玩(TT，時間旅人)太多不確定因素，出現bug恕各巴絲愛莫能助
•Post超長交易list時請用五重引用(如下)，以免影響討論

[quote][quote][quote][quote][quote]內容[/quote][/quote][/quote][/quote][/quote]

買GAME / 遊戲初期常見問題
Link:

特別版主機請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

An/iOS 「Nintendo Switch Online」app
App Store下載，可scan設計QR code，可以打字傾計

實用網站
排隊網，菜價，外島，自製QR Code/主題曲，計種花，物品大全

實用攻略
真假藝術品 (Google Doc)
英文版全攻略 (Google Doc)
風水
外國整理種花擺位攻略 (Google Doc)

差啲中1001

打句標題都咁耐

Yeah

開左島 有冇人黎

但我準備訓

秋季的免費更新（Ver.1.5.0）於9月30日（三）09:00AM發布。

1. 夢美可新增「我的最愛列表」。（需Switch Online）

2. 凡更新可獲傢俬「Ring-Con」

狸端機入口站更新（10月上旬、需Switch Online）
可用作做表情

下次更新 11月下旬

已經攤左上床

我諗緊置頂可以del邊d

咁夜

去

係要執下嘅

今日未見醬醬 開機玩陣

我唔知點搞好

醬醬

所以我臨1001都唔會出聲

我啱啱仲以為係600幾緊

傻豆腐

感覺被騙

Hi 我係新手

無睇

大妹又呃人

冇口齒

我幾時有

大妹入左黎預備唱歌

從來都冇口齒

咪就係

聽住先 講左咁耐都冇唱

fd list冇人on既

等我5分鐘
到屋企了

我係棄game撚

你根本無fd

但係我見唔到入左黎既大妹

點解要棄

垃圾三分鐘熱度，同埋手制壞

佢扮off掛

我明明冇應承

唔唱歌唔係人

快啲快啲

因為我熄左轉頭開番

俾我抖多陣先

你黎叫好多唱

阿細應該好飲得

會學識say no架

好 no

好襯萬聖節

訓哂

岩岩睇完套劇大結局 感動到

趁人少少 洗下post

斷一斷 然後訓

新手lm

起身準備刷島民

好炆成晚無瞓過咁濟

蘑菇季節開始

收到爾光送假畫

刷成點

Hi i’m new

40張之後頂唔順繼續訓

遇到兩次軟糖一次OoO

你係炸

新手lm
今次萬聖節好佛心 最後一日都可以衝返進度

想要軟糖

Hi

Hi me2

早晨

OoO

宜家起身繼續刷

刷刷刷

集氣

遇到畢安卡 走左

有咩目標

新手新post lm

頭先睇鐘見已經10點幾以為今日係星期一即時嚇到彈咗起身

娃娃 余子醬

起身返工喇

娃娃魚子醬

佢已經埋咗黎隻手好痺

手
Jed thx

無手

大臭尻到未

J緊手
唔得閒尻

尻完先j ok?

同時進行中

佢好似好瘦

想j娃娃條尾

好感動

瘦呀

餵肥佢

依家要增肥先
啱啱黎咗一日都叫做肯食嘢飲水
仲屙咗兩次尿

變態

你唔想咩

想J豆腐隻手多啲

agger
唔好遮

你地變態貓手就有對

齊來回顧大妹既精彩時刻

第三條好蠢自己行埋去都有

要塊地丫thx

收聲

好大隻松鼠

要你做工人唔該

醒未

想抱緊

就係醒左

你都收聲

想一頭鐘埋個肚仔到係咁聞佢

最唔值錢

浮浮有天線=假
btw想要中間幅畫

真 要塊地仲好

第一次見

唔想執萬聖節D野住

係喎 睇唔到添
好啊 等陣寄

佢唔比抱

臭臭地未可以沖涼住

儲下蘑菇先再換
剷左灌木未

未
我未買

我收曬落倉算啦同埋多咗好多南瓜

墓地果D我就肯定長擺
其他果D要執

唔俾你抱姐

啲貓貓有米味

咁樣睇低自己

我想排左一或者左三

左三冇左了我寄左一比你啊

謝小臭

又係我...

佢有寵物店味

到我食

最衰都係你

你隻手

學豆腐

做咩遮手

唔關我事

受你啟發

頂我好L肚餓
邊度嚟㗎，幫我落單先我而家過嚟

多謝醜臭

荃灣

原來大臭係咁既樣

臭樣？

我都見到數仔

唔好遮啦

係咪好靚仔？

櫻b早晨

係尻

自己嚇死左自己

佢真係訓得好可愛

又幾誘人

佢呢個咩姿勢

早過你咁囉

你講你想點

你自己推上黎

我真係唔知

想棄島

我好肚餓呀

一起身見到就餓

做咩仲唔食野

又...又棄

你唔好遮啦

諗起後樓梯食飯盒

你靚仔啲

我訓到頭痛

你臭爆

我都係呀

想聽你唱歌

幾時唔餓

咁叻唔好同我玩囉

有條友好晏先起身，叫極都唔 醒，我而家唔理佢自己叫外賣

睇..睇完佢地啲島

好似冇

我尋日趕唔切嚟

你..你

做咩咁累呀佢

今晚見

食野未呀細細

食唔到

食唔到係咩事 酒未醒？

但佢啱啱踩完屎咁仲可唔可愛

好想一嘢揸落去

蠢大妹

我唔制

我會剷佢起身

我都想棄 一齊

hi落你到

咩咩～我尋日係某人面前埋左個陷阱 佢明明見住我埋 佢都照踩落去

我諗住唔理住

想一野咬落去

我最無辜

冇藝術細胞既大妹

你..你又講

我都冇

咩咩尋日冇黎 我先同佢分享
我都冇開名 你做咩姐

灌木冇花都幾得意
懶得換

南瓜送俾大臭臭

睇完都砌唔靚

好主意

你整得咁靚，咁快又換晒佢？

越黎越曳

我都覺搞到冇心機砌

肥

點算好

你講某人？我都覺

同冇腦

大妹就好
可以隨時換

棄驚

唔好

祝你尻唔到呀拿

你肚餓完未？

好

講小臭

好似未夠期

幫我砌島未

我同咩咩分享有趣既事咁又曳

寄番哂啲南瓜比你地呀拿

好慘

我以為過左10月就得

仲有我島果啲

平原都幾開心啊

好曳好壞

拆哂啲野佢

我又見

琴晚未睇清楚就俾你趕走

心地唔好

睇下今晚有冇人

係樽樽炸走你

一⋯⋯？

我唔係腸胃炎
飲左成L水 依家我復活了

你話我先

用咩剷先得 係咪要金剷先得

大臭成日搞搞震 佢12點前唔係屋企

用斧頭好d

佢特登㗎啦
扮哂嘢

我有金剷 送個比你 唔洗客氣

我都覺 有咩可能見唔到

你唔講其實冇人知係你

我放棄咗砌 我成地都係嘢
已經有個 2p 做迷你倉都唔夠

佢都換都得，就咁加

衰

我尋日講事實都話我臭

我好耐冇出去飲酒 我都想出去玩

我都係好想飲

係咪斬斷樹嗰個

排球好好睇

對住條頸 一野斬落去

音駒？

叫細細帶我哋出去

好帶我地見識下

Happy Halloween !! 差啲miss左event
仁平個樣好正

係
想睇烏鴉vs貓

無但幫佢抹腳真係好撚臭

好多你又學大臭想喺我個島出鏟？

差啲以為係櫻仔覆

最新嗰集睇到眼濕濕
佢兩隊打一定會好好睇
冇睇漫畫 希望烏鴉贏

慘大妹

唔好唔好啦

點解嘅琴晚發生咗啲咩事

好多貓

臭小臭

臭咩咩

大臭想收南瓜做回禮

咁咁咁

臭小臭臭小臭臭

臭大妹

臭文豬

係咪排球少年

嗱
又話我喇

咁咁 好多貓

臭豆腐

係呀係呀，多多佢都收

係

我香

一啖咬

認同

我要整全貓島

依家唔係打緊宮兄弟咩

GG

咖哩？
GG幾時開島？

我有6+1隻

啲人話好熱血

打完啦

偏真實 但始終有主角光環

係會好想喊

但而家刷島民愈黎愈難遇到貓

我愛日向生得矮好慘

我仲未睇最新個幾集
成個10月掛住改島
放低哂小說漫畫動畫
11月可以追返

係呀 但係隔離場音駒岩岩贏左

睇吓先
邊度有得睇

咁咁咁佢呢

你仲想要邊隻

宜家先出到第5集好快睇哂

netflix 有哂前4季 好似係

食完喇
你自己去堂食

小臭好似好早前已經推薦

你有咩貓呀而家

黑尾 同 嘿嘿嘿 都好有特色

寒蟬呢

兇手上水了
兇手深潛了

我剩係食咩咩叫既

咁你有冇睇

唔係得一套嘛
十月新番有4套開左
仲要追返50集寒蟬
開坑小說有50幾本

係喎

有咩新番追緊？

我幫你叫，叫佢送去加拿大

魔女之旅
魔劣
排球
地下城

仲想開安達與島村
好多好似話 無能力者娜娜 唔錯

遲啲排緊隊

我得魔劣同安達嗰套冇追
娜娜好睇架推介

快啲

運費貴 我香港食得啦

無問題收到

臭雞 髀

唔制

一啖一隻貓

收皮

唔認同

咁多

差幾多隻

大大啖

唔係你唔係機

冇錯 成隻雞髀吞

趙奇bb去左你度？！！！ 佢曾經好迷戀我

一send就unfrd

飛機 遮

今晚黎探下佢地

全部都想要 起碼拎張相

想知你幾時放走佢 遊左幾耐水先黎到我度

有仁平，彭花，朱古莉，男子汗，巧巧。
戈伍紀拎完相放走左lu

好多 十幾隻

差邊隻？

放左好耐啦，咁都比你執到佢
佢係我唔知第三定第四隻村民

好多隻 so far好似得5，6隻

貓仔入左島就唔俾走

你唔係出左去玩架咩

儲哂佢地 jer哂佢地

不過有幾隻都幾樣衰

戈伍紀 小虎
其他都可以

唔俾入島

細細下次黎睇下你又有幾多隻貓

咁咁咁睇黎啲動物真係會排隊上島

珍珍同莎莎都

無喇 淨低既非貓動物都唔想放走
最多放走埋企鵝 換多隻貓就完

趙奇bb算係咁。我有啲仲樣衰，希望唔會有日游左去你度
做咩佢會住左入去？你唔記得出外島揾？

等狸克派呀麻 懶+冇機票
之前收過某個香港島既誠B
之後又收左善巴隻月兔
跟住就你隻綠帽雀

月兔
佢無派嗰隻老鼠韭菜比你算係咁

港女莎

換邊隻貓

基本上係貓就收除左戈伍紀 小虎 要考慮下

唔制唔制唔唔制

好掛住佢

連骨

阿細邀請我我去呀！！

個島唔係最多十隻咩

我淨係唔歡迎唔唱歌既大妹

歡唔歡迎打字嘅豆腐

無問題

好耶

你掛住邊個

連豆腐

踩爆你個場

咁唔專一

我又黎唔好咁夜得唔得

邊度有唱歌嘅大妹

要指定一隻
800張機票都只係得63％機會見到

我都未見過

雞髀

係啊，我而家見過5，6隻，佢total 好似有17定18隻。留十隻靚嘅，唔靚嗰啲拎完相就送走佢

送豆腐入大妹口

佢好似有個台灣YouTuber , 好似又係叫莎莎

你要唔要小玉同醬醬既相
我有多

你諗住拎曬咁多張相

係咪戈個咩愛莉莎莎

咩原因令你地非聽一個900既人唱歌不可

傑克

佢明明係你隔離

好幸福

其實都係睇人品

P..pk..

要
謝謝你啊

其實一路都想問 大家拎左第二張相會點處理

係啊係啊！

我我我都有多傑克既相有冇興趣

有！！

不過我出左街
今晚開島順便add frd

我出咗去

我都有

會爛

好呀

可以嘅話想同人換
但未收過第二張

唔知有無add friend
同埋咁咁咁 咁夜仲未訓

咁快掉低佢出街

中左輻射既

佢實喊緊

點會 唔咬成舊吞

咁咁咁慘
我都想同大家換

照掛係屋企度

我哋未add fd 我而家都訓啦～ 訓醒比個fd code 你
Thank you

應該未我新人
好啊

應該有add過，我訓醒望下。
訓架啦，見大家咁齊人傾多兩句先訓嘛

早抖

一定

冷靜啲

早抖咁咁

做咩姐你

我咩都冇做

會唔會比豆腐啃死

佢戈個太難了仲有太多隻
我仲未有第二張相

想番去呵爆佢

唔會

快啲番去想見佢

會

喵

佢隻眼勁靚

個鼻好似馬騮

你臭

好藍

毛都未生齊

超靚 jer爆

jer爆佢

想寄俾大家了

日日都要睇佢

笑左出聲

大妹一諗到可以收到好多南瓜就笑左出聲

奶醬多出嚟啦

送俾小動物食

好呀我黎

一齊睇住佢大

琴晚又唔同我地玩

想食

好想食

好遼闊

琴日太忙玩among us

大妹

我都想食你豆腐

我食飽啦

唔同我地玩amongus

我賣曬
收一轉太多好阻位

搭緊巴士 我前面/後面條友放屁
我戴住耳機都聽到 噗辣 一聲
跟住心諗 唔撚係屁呀...
點知過咗兩秒就有屁味飄入我個鼻
聞到陌生人嘅屁好似俾人侵犯咗咁

收到

呢到有場咩

雞髀 好靚

大妹好遼闊

靚女唔放屁

有新朋友

好靚仔

過黎比姐姐咬一啖

講真 不建議喺巴士放屁
臭到仆街 我即刻扭大個冷氣

喂

戴口罩都嗅到
佢似係便秘

你想點

Man豬講架

放屁果個肯定係肥數

我諗佢條腸應該好唔健康
預計佢下篤屎係爛屎 0firm啊

佢講個島

好臭

佢講你

個島

你

你好遼闊

點解新版咪啪成個樣大個左咁

你教我地玩

我個島好遼闊

真

你本人好遼闊

開咪教

快跑

你本人又肥又臭

你遼闊D

你又肥又臭啲

你鍾意陷阱

你鍾意大臭

愛你自然想要你

我儲住先咋
或者同人換？但我未諗到換乜 好似自己攞返嚟嘅有價值啲咁

想問用2p入會唔會又有菇

你..咁突然 我怕醜

打扁你

Btw 我睇過好多白貓大個咗崩壞嘅相

係喎 有菇啦喎！

點解你仲有咁多位擺

要食了

最貴嗰隻好似化石咁
我有一粒
勁開心

嘻嘻我仲未去剪

秋天好正

砌島個島拎左好多野出黎用
依家連1 set 木材都無

開心

食我豆腐怕羞

屌好唔爭氣咁笑咗出黎

多毛啲應該仲靚

嘩 軟糖
下個post要改頭post了

超嗲

一陣開機望下先

我都係希望佢大個個樣唔好好似黃貓咁串

豆腐崩壞

真係好臭 建議大家喺公眾地方唔好放屁

見字飲水
見字聽kk唱歌

咪都係四四方方

可能佢已經忍到極限呢

你好enjoy

記得唔好食

好少菇

係好幸福
但佢眼瞓先會埋黎

可以點崩

我今日搵到一粒

一日5粒
唔知2P有無
懶得開

可能眼神銳利咗啲毛又深色咗

有5粒
斬咗嘅樹周圍都有

啲diy好靚
不過尋日halloween果啲又要拆走

我搵到一粒出色菇

要肥啲先得意
瘦嘅話好似哈利波特嗰隻嘢

我諗緊留唔留個南瓜田

我有一粒珍貴

但青青綠綠

我無斬咗嘅樹
不過無搵

啲菇好正
最鐘意食菇

我好似係最普通嘅扇菇

冇

但唔可以太肥
希望佢心口會爆毛

咁無計慢慢儲

白白滑滑

咩係爆毛

我鐘意冬菇

我鐘意杏鮑菇

好少食依種

嘩望落好高貴

我成日買嚟食又平又多

我都覺依啲個呀爸呀媽應該勁靚

金針菇呢

隻眼靚到

但個樣好高冷

雞髀是布偶貓？

諗到佢識嗲人真係

係呀

仲會係耳邊呼吸同咕咕聲

尷尬期緊嘅雞髀

知道

又要日日開機儲

我最鍾意放屁

叫豆腐做姑姑

想問係咪有蘑菇係有毒唔食得？
我見今朝廣播有講？

吽下吽下

臭爆

香爆 有牛肉味

Ewww

豆腐

吉列豬扒

唔係你可以照食

佢又唔理我啦

無錯

點會係我

剩係扭眼瞓先想要啲安全感

感覺比貓利用了

我今年都有食
不過都係鐘意肉蟹多啲

但你被利用得好開心

我好鍾意大閘蟹啲白膏

唔係咁開心

可能要等佢地玩慣玩熟

純粹諗住俾你睇 你對號入座

靚碟

豆腐百厭

大妹媽買

白色應該會好啲

下？你講白定透嗰啲
透嗰啲好涼 唔好食

加拿大媽

L5未

無呀

係我同佢

想咬

想要右二

Rich

大妹b我把聲好crack

我：樓下有人鳩叫，到朝早七點先瞓，瞓到十點

變咗死肥仔/ 麻甩佬/ 大叔

冇錢

個樣幾正常

又想咬

螢光色

我唯一收過既露營客

得紅黑

唔是貓
唔收了

但係好好味 已經係哂個肚到

想識？

三杯杏鮑菇

櫻bb

唔..唔係

冇...冇哂了

我唔介意

收？

好似一路都係

年年都係10月31號到期

點解啲劇情好似又重複咁

如夢初醒獸

你又有得食
喺屋企食？

一年食少少啦

因為大妹媽太愛蟹蟹
係呀屋企食

每年去到10月31

加多雙筷

松鼠是貓

有啲唔同架

我nds版第一個村民，唔知點解switch版變到咁螢光

好啦

同我差唔多

我中一咋唔洗續

唔知啊

典解哥哥你識既

中一咋

經歷完呢次
你之後都會記得

你不如話自己未夠3歲搭車唔駛錢

i go to school on foot

我都好懷念呢個福利

坐校巴
媽媽俾錢

每日有5蚊零用錢

櫻仔小學生黎

係喎 sorry講錯左

Yes

計數中

孤獨的南瓜仔

妖

咩係al

Annual leave

CE應該gundam seed

你又邊屆AL CE

一雙夠？

唔知你講咩

我睇到第三

今晚細細開島

啲蘑菇係邊度生出黎架

好似好慘咁

笑左

同啲提子一樣係頭頂

食完好開心啲膏好好味

菩提老祖

好好味

大妹好遼闊但唔好味

蟹蟹好味膏好味

睇吓有冇時間

臭蟹

有既有既

我愛蟹蟹 蟹蟹愛我

你一廂情願

踢波的純B

返黎
邊個開島
今日我仲未ONLINE過

可愛b

仲早仲早

眼瞓

加多個較剪
要食蟹

我都係琴晚無瞓過咁濟

我都係

已經比我食哂

咩咩都再食

你琴晚明明都早訓架

冇問有冇

跟著樓下係咁有人叫
我今朝八點先瞓

早D呀

可能要去銅鑼灣買
人少，送貨嗰啲我買唔到咁多

準備上床

下

太早冇人

笑死

同人夾呢

啲人萬聖節太興奮？

係呀
成班mk

櫻哥係MK

慘

櫻仔係MK

NI NI~NI NI~NI NI~NI NI~NI NI~NI NI~NI NI~

有聲

唔係我
係樓下個啲

櫻仔想像圖

而家啲MK進化左

你自拍黎睇下

櫻仔

喊住自拍

兩隻都瞓曬喵

跟得你多

你係拎魚竿果個

好mk

咁你快啲趁而家訓下啦

邊係

啲菇剩係會係樹隔離出

有毒

唔怪得我一粒都冇

你一棵樹都冇？

阿啊啊啊啊啊啊啊 今晚幾點先可以訓

我啲樹隔離冇位生

刷左幾多？

阿啊啊啊啊啊啊啊 寄癡心風雨中

咁咪要移過哂啲位/再種過？

二百幾

你唔好食

清啲啲位比佢生

屌你湯寶如

我淨係諗起李香蘭

啊啊啊啊啊啊尻成點

依家開島有無人黎
啱啱訓左陣

你兩個咩年代

希望一點有得訓

我三碎 好多應該四十碎

惱春風～～

咁多中間錯過左咩好野？

不了 太麻煩

今晚有教好瞓

阿一 軟糖 畢安卡 OoO 百川

喜就算啦 學細細話齋 800張都係63%中

百川

原來係三十

咩年代都應該識張學友掛

Ikanaide～

軟糖都唔要我下次就係想刷軟糖

我喜娃醬

唔識。。。乜水

成日都尻到啲人地想要嘅

開機

大妹酸臭又扮細個

小臭：絕交

小臭：絕交左好耐

煮櫻仔

冇聽

大臭臭搞咩

食完辣雞麵留名入島

咁你加油

咩扮 唔洗扮

不過話時話 我前排睇左人生第一套周星馳既戲

聽日要返早

blocked

說出你心底話

然後我覺得一啲都唔好笑

有

你睇邊套先 唔係美人魚呀

九品芝麻官

1003

咁你學提子等佢派啦

想見你只想見你～未來過去我只想見你～

大妹唱歌

上次先唱完

咁都冇辦法 人地解釋邊到好笑都唔會令你笑到 要自己get

不過九品芝麻官確實唔係搞笑為主

彈出彈入 打我丫笨
好呀

櫻仔唔好隨便收貨啦 要有啲要求

我真係好少好少睇港產片

你唔識欣賞

可摸耳唱kk偶像

我睇戲既數量仲少過我歲數

你次次個目標範圍咁窄

唔識唱

係咪有人開島呀

學左先

我都好少 睇過既都係周星馳 好多年前

我悟性太低

對唔住 李香蘭嗰首我識唔係因為張學友，而係因為周星馳

沖完涼繼續

開左無人黎
準備閂返

會唔會係咁 咁係邊套

吳國敬唱

其實我都係 支煙好有戲

鼓聲係琴出

桜仔唔好比大妹教壞
呢啲唔係唱歌，呢啲係打字

係喎今日KK喎

我話之佢係大妹代唱吖，咁係睇周星馳先識呢首歌

你做咩趕我走

震音爭啲

幫你閂左佢

有人炸島呀............
我都係受害者

轉頭望下返咗自己機場

好似好難

咁就咪叫大妹唱

以為你未開

文豬召喚各位入空島

交個台畀你

對唔住 嚟唔到

檸檬娜支持你

下次見

入黎炸鳩個島

大妹霸左佈告欄

快d

想睇佢大作

邊個黎尸火

炸

好多

炸！

係咪你呀

唉我未畫完阿細要打我了

唔會 畫可以delete

細細個網可能都有d危？

NAT A黎把撚

我好似畫得好樣衰

我斷線同人地黎炸島唔同的

幾時開俾我黎你度？

看心情

可能真係我個network廢

係咪架？你知你間屋咁大可能收咁到btw點解有時人地炸但島主同島上冇事？

唔得快d

再炸就要改改router setting

我都想參觀

頂訓訓下房門有隻眼 最怕呢啲情節

聽日開

你自己又幾時開？我知你下次想黎我度出鏟

3號先開百川b生日

咩黎？

好夜晚？

支持

寒蟬

應該係

嚇死我

仲未睇完

射了

咪啪

恭喜 過黎阿細度

新一季

開心死肥仔嚕

唔好太夜

娃b

黎未

開機未

瞓著咗

太好了

終於恭喜
幾多張？

Jed

我有佢啦 唔洗卡

打屎忽

有愛要有埋卡

263

做我永久居民就夠

恭喜

我趕過佢走

感動

臭提子

已有相

屌
熄機

佢地聽緊歌 見到你入左10次都入唔到

熄左喇
唔黎

你兩個

算好啦

唔好嬲啦 佢地咁岩聽緊歌 而家個島炸左

邊個斷